香港唔會有公義架啦

坐行左咁多次真係好攰，白衫人獲保釋坐三年鑑，黑心人不獲保釋初十年鑑
黑警真係大撚晒 所以依家真係只有all in or nothing 天佑香港，香港加油

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝 衝出困局
形象似義勇軍(crusade)般英勇
但結果有沒有停戰的溝通?(訴求？)
如戴著面具(mask)去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆(不屈？)
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅(憤怒？)
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷著理想那怕痛(revolution)

光復香港 時代革命